毒品調查科破獲4億港元販毒案 檢獲680公斤「K仔」

警方毒品調查科破獲一宗4億港元販毒案，撿獲約680公斤俗稱「K仔」的氯胺酮，行動中拘捕1人。

警方毒品調查科鄒旺忠警司交代案情稱，警方在元朗一個單位外截查1名23歲姓謝的無業漢，在他身上撿獲兩公斤K仔，隨後押入屋內搜查，再搜出5.5公斤K仔。警方隨後再押送疑犯到葵涌一個貨倉，再撿獲674.8公斤K仔。換言之合共682.3公斤氯胺酮，市值4億3,700萬元，是歷年以來就單一宗涉及K仔案件中最大份量。

歹徒以通心粉及即食麵做包裝作掩飾，去年12月由巴基斯坦船運寄出，1月到港，毒品於1月底開始分銷港、九、新界各地。警方相信流出市面的毒品數量不多，大部份已經在今次行動中撿取。疑犯負責分銷，由貨倉提貨。他涉嫌販運危險藥物罪，明天（6日）在粉嶺裁判法院提堂。

又搵𡃁仔出嚟頂
轉個頭咪又係運翻畀人

又可以入自己袋

如果係狗既家屬就馬上放人

今次收成幾好，可以食餐好

又交數

無業定休班定停職侯查

又無本生利

真係好低能
警察係特權階級已經夠戇鳩
連家人都可以有特權
超戇鳩

一個23歲仔可以有四億販毒

班狗又有免費午餐

可能自己落格

wow

坐到世界末日
23歲...

真係痴撚線唔使解釋就咁放

個份量夠唔夠坐終身

販運氯氨酮 判刑指引
1 克以下 法庭酌情處理
1 克至 10 克 2 至 4 年
10 克至 50 克 4 至 6 年
50 克至 300 克 6 至 9 年
300 克至 600 克 9 至 12 年
600 克至 1000 克 12 至 14 年
1000 克以上 14 年以上

疑犯負責分銷，由貨倉提貨。

主謀又冇事

自己人

輕鬆
而家繼續做
又多左600KG貨

又有油水

見到呢啲新聞真係

行動中拘捕1人
推一個出嚟 super

又揾一個o靚仔做業績

四億幾貨擺同一個地方，認真少少啦屌你